此處不留人 自有留人處

不值得為左一個爛到返唔到轉頭的香港去做傻事
祝大家平安
此處不留人 自有留人處

後生仔揾多d錢
轉晒外幣 投資歐美
甚至抬錢走人
留返個爛透香港俾廢老